HKCC 2019reg科

小弟今年year1 calculus嘅Ka-wai Siu
stat嘅 Wing-kuen cheng
account for non business student 嘅Patrick Yuen

Li堆lecture伏唔伏？

stat Wing-kuen cheng 我覺得好好，不過佢講野好大聲，建議上堂坐後少少

想問下幾時有得down myhkcc個份轉科(programme)申請表?
我禁入去"Transfer of Study"仲係"Out of Service Period".

send錯地方